妳 最近還好嗎？

試圖看羽田愛 宇都宮不自在

尚愛看少女漫畫嗎？

佢 應該好好

狄更斯是漫畫嗎？

Im fine
And u?

那動人時光 不用常回看

活得比你好

唉 屌！

雞